想收二手真無線耳機

用緊iPhoneXR
本來用緊 jaybird Run，但琴日整唔見左右耳機
想等 beat power pro
呢段過渡期想搵野用住先又唔想買新
有冇師兄想放
1000 budget
希望搵啲 1000至2000嘅耳機

Eaton m2

Earin

買住隻淘寶用住先啦

【QCY T1S真无线蓝牙耳机5.0男女双耳入耳塞式运动跑步手机通用迷你超小隐形挂耳式开车通话】 点击链接，再选择浏览器咑閞；或復·制这段描述￥ydf8Y3ygwfn￥后到👉淘♂寳♀👈